Richard Scotford: 唔使人多，每區一萬都夠

今日中國國慶，幫手慶祝

又係呢條流料鬼佬

佢講一句英文好過我地講一百句咪撚出港島呀傻鳩

佢講得其實都岩

佢啲料次次都好準喎

沙田黑幫去咗邊？

出左先

D料冇100%都7-80%

點都好啦出咗先

到左今日會有保留

推

根本就係 次次都人多啦 一粒tg 咪散哂 之後又賣前線比人拉 要咁多人托7咩 和理非就買物資 做哨

佢咁講，會搞到好多人唔出
個個覺得咁少人就夠，我唔洗出

普天同㷫

咁都流料?
so far佢諗同講既野都係幾有腦

你老味， 2百萬人都不夠，你話一區一萬就夠，收皮啦，，block 左距

每區一萬
啲狗會點部署 ?

所以可能係人地隻UC
部署左好耐

之前既料話唔定係透過UC發放

其實之前都試過幾區一齊放tg, d狗實諗好點做

嗰個死線係 夏愨道，一出即死呀。
留返喺半佢集迴旋

嗰個死線係 夏愨道，一出即死呀。
留返喺本區集會算。

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

唔洗係連登屌鬼 一陣出黎一齊屌

CIA

出

準到仆街

幫你推

鬼佬抗爭經驗值一早爆左

又係你條波台狗

上面隻狗黎

緊係唔想開花 無得收包圍網

我同波台無關

push

諗諗下如果一萬人有裝、有心理質素的話係可以的

Sorry，認錯人

佢佔旺到宜家都係香港跟到最貼
未必準曬
但一定係可信嘅人

推我

10000個外國人係好有用
10000個香港人都係作用有限

賀佢老母

ching sick ball

每區一萬人一齊做啲野就爽

佢咁講只需18萬人都收淋病皮 ,因為18區

根本就係 18萬和勇合作唔夠？

現實就是出自己區易過出港島

今日應該冇咁多竹蜻蜓天上飛啩

知唔知點解越分散越安全
因為根本冇足夠「扮示威者」嘅狗

根據剛剛灣仔嘅tactic
佢哋知道單人匹馬做臥底走入人群
會好似維園個單咁俾人圍毆
所以而家都會四五個人一齊行動

仲係咁諗，咪抵死攞

我又咁諗喎，反而個目標唔難達成，個個都會想試下

附近唔夠cover
佢就唔敢派臥底小隊入人群裏面

唔理點 出左先 唔好諗住乜事都冇 做好心理準備

Push

同意, 每區一萬人都夠玩

YESSSSSSS, 點都出左來先

條友算唔算冷氣軍師

每區有一萬勇武,黑警早已收皮

up

咁可以唔出㗎口戈十金

十八區

Arm wor

吳克儉局長支持港獨呀
大家睇下港島有冇佢身影

今日既戰況好似都還好
係之前集一區就成隊警犬目的就係捉最前既前線
今日暫時做唔到呢樣野
一來走得快
二來警犬冇得集中警力
尤其是係港島區係CWB WC 金鍾各CUT中斷就好易比人捕晒
但晏D就好難講
一來手足體力會冇乜
二來警犬有多時間準備
宜家係荃灣暫時太平靜
大家要諗下入黑後點安排

今日暫時好成功